李斯特城空難死者身份曝光 泰國環姐香消玉殞 機師情侶雙雙斃命

英超球會李斯特城（Leicester City）班主維猜（Vichai Srivaddhanaprabha）周六（27日）觀看完球隊比賽後，由球場乘坐直升機離開時發生意外，機上5人不幸罹難。當局公布死者身份，除了維猜外，亦包括曾經參加泰國選美的助手，以及是飛行經驗老到的情侶檔。

33歲的Nursara Suknamai是維猜的其中一位助手，不時隨對方到李斯特城主場王權球場（King Power Stadium）欣賞球隊比賽，但原來這位美女助手的背景並不簡單。她曾經在2005年出戰環球小姐（Miss Universe）泰國代表選舉，即使最終以第3名完成，但贏得「最上鏡小姐」榮譽。事實上，她經常在社交媒體公開自己的工作和生活照，足跡遍布歐亞多國。

另外她亦喜歡健身，因此在她的Instagram不時見到她在健身室或鍛鍊瑜伽的片段。而Nursara最後的照片是在上周四（25日）公開，是一張微笑的自拍相。縱觀她超過2800張照片，大部分都見到她臉帶笑臉的樣子，充滿陽光氣息，可惜一切已成絕響。

另外奮力將失控直升機飛至空曠地方墜毀的機師斯沃弗（Eric Swaffer）雖然犧牲性命，但亦因為這個舉動而避免造成更多傷亡。終年56歲的斯沃弗是一位擁有超過20年飛行經驗的高手，亦是歐洲聯合航空機構JAA（Joint Aviation Authorities）的教官和考官，證明他在飛行界是位老行尊。

而在今次意外中喪生的46歲女乘客萊霍維奇（Izabela Roza Lechowicz）其實是斯沃弗的伴侶，對方亦是一位機師，因此他們在工作內外的關係都非常親密。萊霍維奇出生於波蘭，在1997年移居英國。對於她的離世，波蘭駐英國大使館發表聲明，大讚她是一位偉大的機師，並成為100位居英波蘭女性之冠，肯定她為國家推動正面形象的貢獻。

果班細路, 係咪之前受困山洞果班學生?

張圖邊位似13，4歲呀

華dee

有無話點解架機會失控？

九成係情婦

果班去左睇拖肥對獌

所以問下會唔會過左去李城
話晒都係泰國人

好笑？

on9

Show Blocked User - 馬鞍山小家明

以為自己好幽默?

世事無常 咁有經驗既機師都無力回天
RIP

有啲嘢係整定

機司情侶，女助手，維猜，唔係仲有一個咩？

男助手

好慘無人理

你親生老母都係

咁似劉嘉玲